台灣細路女玩風箏飛左上天

cls

咁都冇事

好撚癲

好彩冇飛到好遠咋

但好似幾好玩

坐係電腦前面都嚇左身汗出黎

好彩佢識得捉實

係空中fing下fing下
嚇到標尿

個細路好勁，實驚到仆街

唔知係佢捉實定綁實咗佢
如果鬆手就得
佢升嗰下就應該放手

個細路以後都唔夠膽放風箏

痴撚線 分分鐘巔過空軍訓練

細路唔識驚 可能仲覺得卡通情節咁好爽

01:00 小朋友再見

我想試一次

好似cool住條頸，咁都無事？

咁嘅經歷應該係話畢生難忘，定係會變童年陰影
無啦啦吹左上幾層樓高拋嚟拋去

呀~呀~呀~

等左咁耐以為無料到

嚇到瀨屎

個個都淨係掛住影

白痴先玩呢啲嘢

仙女下凡

Cls

你話比我聽可以點救？
好似超人咁飛上天？
就算唔影相都做唔到D咩啦

佢捉得實嗰下好野

0:45 開始

有把聲係到淫叫: 嗯。。爺爺 你怎麼會來了

一開始綁住左?

目測7樓咁高

好彩無事咋

痴線

以後仲敢唔敢玩機動遊戲

應該比條線kick住左
搖到咁勁 一個大男人都未必捉得實

佢似自己驚甩手專登捲住wo

你係現場你會點做？

咁都冇事真係好撚好彩

玩風箏好危險
好多人低估左 包括大人

連登仔曉飛

東方不敗

新竹南寮漁港從昨天起就盛大舉辦「2020新竹市國際風箏節」，吸引5萬人次到訪，沒想到今天下午3時許，因一場瞬間7級陣風發生意外，一名3歲林小妹遭糖果風箏尾段纏住身體，整個人被風箏伴隨強風捲上天空，驚悚地在空中不斷飄盪，嚇得參觀風箏節的民眾驚聲尖叫，眾人紛紛伸手上前將林小妹救援下來，所幸林小妹只受驚嚇及脖子稍微割傷，隨後由工作人員陪同母女二人搭乘救護車就醫，市府也派員致醫院關心母女狀況，市府也全面暫停現場所有活動確保民眾安全。

你帶我飛 我飛 我飛 帶給我活著的滋味
忘掉傷悲隨風而飛 每一秒像過了一輩
一去不回的飛啊飛 這就是我們的堡壘

咁大力捉實

台灣新竹3歲女童遭風箏捲上天狂甩30秒 頸遭割傷

我細細第一次放風箏就諗可唔可以用風箏係天上飛

原來真係可以,綁得實都想試下

仲要得3歲

留言落地獄

以後應該冇任何機動遊戲刺激到佢

淨係識叫

有幾可聽到男人聲既鳩叫

應該點都有野綁住/kick住
係上面fing到咁細路邊夠力捉住自己

我都嗌埋一份

左邊個黃背心男人keep 住望實，應該係個細路突然間臨起飛捉實，唔會夠時間綁住

好想玩

如果係箍住條頸，應該一扯就死咗

好明顯係風箏control舊野條線kick住個身喇
唔係點上去

應該好似你咁馬上風先岩?

仲有背景d 哈哈哈哈哈
笑左

飛去北韓

帶你上太空

一打開條片笑左出聲
係咪要落地獄

飛飛呀飛出去....地獄門都開啟了
好彩最後冇事 但係心理陰影應該會好大

犀非利

廿年前中國有單類似，不過飛咗上去落唔返嚟，應該盡快放手，但當時事主太緊張

但如果就咁用條線應該扯到好痛

連登仔單腳跳起都捉到個細路仔啦

3歲咁細個 嚇死人

拍攝者不救？

揾人一齊準備接住佢

如果強國發生應該死咗個細路女
台灣女仔果然勁

好撚op

肯定係佢成世人最刺激既遊戲

忍者咪用風箏做偵測囉

可能佢有超人血統識飛呢

痴撚線

風咁勁 點捉得實 仲要得3歲
係俾個風箏尾捲入去
前面check完先放手，但後面果條友遲幾秒鐘先放，佢放之前冇check清楚自己身後有冇足夠安全距離

好明顯係kick住左個身⋯
捉住既話條線自己都會一路拉長翻喇

左腳踩右腳, 幾下上到去救人啦

實係捉得實啦
9成9係勾左上去

起碼一定唔會拎部機出嚟影先

觀眾：

咁都搵到位屌支那 多左

你救俾我睇

細路女都幾好手力

再放另一隻上去綁實佢飛上去救

「當一個城市變成咁，就算幾有錢都冇用」

個細路女又會有意識+體力捉到實一實

假膠啦 大家唔洗咁認真

等你表演Rider Jump跳上去捉返個細路女落黎囉咁多爹

如果甩咗應該跌死

隔離忽然有個太空人風箏 忽然覺得好搞笑

左腳踩右腳
疊羅漢
自己揀一個

3歲就識飛

佢地依家係咪全民唔使戴口罩

其實呢塊野本身係諗住做咩

大個會變滑翔機機師/elite空降兵

師兄識 舞空術？

睇都流汗.......

實現人類飛行夢想

之後仲有咩難到個小朋友

佢哋基本上好小人戴，我啲台灣朋友佢哋話去行夜市都冇咩人帶

講事實又唔得？

Cls....好在冇事。。。。。。。比我實嚇撚死

嚇撚到傻

咁都叫風箏
我記憶風箏🪁係咁

你都黏撚線

如果冇綁住 升高3米已經放手啦
咁細過邊夠力捉實
好彩無綁到斷氣窒息

痴線 睇到成手手汗

滑翔傘

第二條片

第二個新聞見到

據悉，糖果風箏面積約3x3平方公尺，至於領航部分則長24公尺，糖果風箏是往年開幕活動都會放的立體的風箏，施放通常是等到領航風箏飛上天後，再掛上主角糖果風箏，此時裝在裡面的糖果會從天而降，小朋友才可以上前撿糖果。

原來係被選中既細路。

CLS
洗唔洗咁驚險

小朋友再見。。。哈哈哈哈哈

千尋與白龍

好多人仲舉起相機

分分鐘街都唔敢出

呀~啊~ 我要飛往天上

台灣呢啲地獄鬼國請都唔去啦 唔明點解有人話逃去台灣去都去歐美啦搵自己條命嚟搏咩

你打得code多short撚咗?

佢哋似
呀

多過
哈

喎

好似勒住條頸
仲要有一下係成個人頭向下咁chok

唱返首天鳥定驚

唔影嘅話點警剔人小心 再講當下你可以點救佢

唔影邊有得笑

ah..ha...我要飛往天上

好彩冇事

有幾地獄請問？

最少人哋而家出街唔洗帶住個奶罩先，香港？

台灣細路飛上天都福大命大冇事
支郡小蝗行出門囗就畀車撞撚死了

假膠收皮啦

一人一口吹返佢落嚟

睇都嚇一驚

咪迫人ok?

肯定唔係捉實啦,應該綁住左
咁細腕力有冇咁大呀

準備定佢跌番落黎接住佢都好掛

個個都好似你咁諗無人接住佢斷手斷腳好耐

玩風箏隨時都出事 台灣人冇啲安美意識

好似話條尾圍住左細路條頸

CLS

台灣D安全真係麻麻 交通又係亂鳩咁黎 D路又柒 野食又多加工化學野

咁都未死……

片尾咪有幾十條友接住細路女啦

對住個mon都嚇親

精銳傘兵訓練

屌你老母

嚇撚死個細路

屌笑左

直頭爽啦

好想飛

幾弱智先會問呢個問題

講緊中國嗰單

識得呢個卡通人物嘅，通常都係有返咁上下年紀

話唔定咩都唔驚呢

佢做咗我細個夢寐以求嘅嘢

真係好彩

30+

似一開始就卷住佢？

飛天少女豬事丁

咪係 d電單車亂9咁揸 , 得閒又通街斬人 痴線佬屋企打細路

笑左

粉紅粉紅趣緻的臉

照計唔小心扯上去唔會咁實

最好彩係佢降落係慢慢降

首歌好似係陳惠琳唱？

大陸嗰單唔係熱氣球咩
話本身係比啲人上去個熱氣球影相
點知拉住個熱氣球嗰四條友都揸流灘
結果升左條友上去

抓緊夏天的尾巴

可能飛到上撚到癮 以後日日都要飛一獲

仲有人掛住拍片
啲柒頭唔幫手接就死撚開啦

唔知點解我狂笑

究竟佢點解係天空到留咁耐？隻手捉實風箏就冇事？

傻閪 你有冇睇條片架其實
佢最後洛番黎果陣咪成幾10個人去接佢囉
死傻閪

嗰首係小黑咪

纏實咗，唔係邊有咁大力捉住

唔係
容祖兒唱的

cls 好彩人冇事

落地獄啦

排隊

其實唔難

其實以前啲忍者都係咁train
大驚小怪

哦，人老咗記性差咗

好在冇事

佢唔係支那蝗蟲來 條命好值錢架
點做野架d父母

救人

呢單又係CLS

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

？？？

戴恩玲（英文：Anna Tai，1975年6月6號—），係香港1990年代女歌手，代表作品係卡通片《飛天少女豬事丁》主題曲《愛心一百次》。

台灣梗黎 成班真心膠

個工作人員炒得啦

唔記得左放link

大叫救命

等其他人搞

好似真係箍咗條頸
整親咗

笑死

最驚係突然之間冇風

上連登開post問人點算

人類嘅一大步

翻滾左幾野

笑撚到我仆街

除左拍片仲有咩可以做

屌你老味

幾好 呢啲體驗唔係個個有

撓住條頸2個圈再咁FING法隨時死

登登登登 登 登登登

笑撚到斷氣

笑到仆街

嚇得我差啲跌咗下巴😱😱😱

一飛衝天去

發生得呢d場面
仲係有班女係到鳩嗌
好撚嘈 又對件事毫無幫助

我22咋

CLS 愛的逼降 真人版

真 比我一野跳十米高 一手捉實個細路 再向地呼口氣抵消落黎嘅衝力 屌晒在場人老母

聯署支持封殺微信同TikTok

其實係發現左風箏真正既玩法

moonwalk

我見到好多人拎住電話救人

講啲個都係細路好痴線

我叫一聲即可飛上天

你有冇睇我話如果個個都掛住拍片佢斷手斷腳啦

洛，洛你老母咩 on9仔

成年人飛唔飛得起?
做足安全措施應該都幾刺激好玩

風箏會旋轉

赤色絲巾圍在肩

屌，講撚中左，真係紅色

正wo
超刺激
可以發展做旅遊運動

你地再唔救人 我就正式宣佈風箏運動玩撚完 以後再無風箏玩

屌 又叫乜撚呀 女人

小朋友的暑假遊記：我今天跟爸爸媽媽去南寮看風箏，然後我就飛起來了。

你都痴既
俾我就吸佢落嚟

咁事實係唔係個個都淨係掛住影丫麻

人肉肉餅

看風箏 飛多遠未斷線

人類倒退先搭飛機

以為會死
好在冇事呀

風箏會旋轉 飄往藍藍天

呢個先係最癲 好心寒

係忍術

台灣人係無咩腦 根本仲衰過大陸

Profile pic

機動遊戲都唔夠呢鑊刺激啦

on9仔
坐撚隻咗個腦？

成日都諗風箏夠唔夠力吹起自己

依家仲周街開埋槍 cls

周街萬年油炸雞 又溝埋啲味精一齊食你食埋我個份

仲要中段有埋BGM

好彩唔係支那

影又點唔影又點？

藍屍狗

我以為只有卡通片先會發生呢D情況

小巴事件

必有後福 !!

感性 vs 理性

支那嗰d小畜牲最鐘意亂衝亂撞，比貨車打保齡就最好

可以吹一世
4歲就飛上天

冇事就女權有事就鳩叫

呢單野關女權咩事

其實細路真係唔一定識驚

當風箏遇上風

諗起日本有個搞笑節目
想幫佢肥仔細路實現夢想飛上去
俾咗啲大汽球佢拎住
結果離地一米都無
佢即刻發爛炸喊
好得意

唔知點解覺得好好笑

如果唔係有新聞，真心以為條片假

整咗條片 俾大家笑下

承受左幾多G?

忍笑challenge 素材

個女人把聲尖到好煩

仲有咁啱落返嚟，又有人...啲人又捉得實...真係好好彩
天佑台灣女孩...同埋台灣!

諗起Mr Bean氣球BB果集...

做多咗你話支那人抵佢死惡搞就話姐，台灣妹妹都搞，你係咪人呀

天佑台灣妹妹早日康復

挷住條頸?

呢塊咁大

畢生難忘

我細過放風箏好驚隻風箏越飛越高，條線唔夠長，扯埋我上天

On9當有趣

你去咗平行時空？

細路個父母會唔會以後都有陰影

又係啲西女人鳩叫
呀呀呀呀

可惜我唔喺現場 冇得示範

飛圖夢幻影城

口德-100

咪捕位等佢落黎

..........好大命.

笑咗

呀下~ 我要飛往天上

dllm

畢生難忘既話大個可能迷上跳傘滑翔個啲

點救呀 下面班人識飛呀？

幾時到大尾篤水壩上面亂鳩咁放風箏嘅撚樣

小朋友再見

嚇撚死

夠命大

忍者

妖全部都要落地獄喇

第時可以同人講佢細個識飛了

班狗重話自己忠誠勇毅，台灣細路女都勁過佢地啦，毅進就有佢地份

香港撚有咁大風咩

如果? 如果你老母做雞 我第一個幫襯呀

「個個都淨係掛住影」

邊撚到有「如果」2個字 死傻閪 柒撚左就認啦

台灣就唔撚笑得？台灣啲女隻閪大啲？咁都要俾你屌？

係咪一定要用人地災難黎笑
人地拎香港黎笑你又接唔接受到
大個啦

點解接受唔到？
每個人有唔同睇法，點解要逼人地行你嗰套？
咁你同共產黨有咩分別？

同你講呢種行為仆街你就話逼人行我個套
大個啦
唔洗為左吵贏場架搬共產黨出黎

你知唔知你自己噏乜呀
我哋笑人係仆街 但係洗唔洗俾你屌？
笑吓唔撚俾？關你咩事？

唔夠人講 駁唔到 就講大個啦大個啦
你有幾撚老屎忽呀 攞撚咗長者證未呀